廖慧儀將會有好多job，因為佢係tvb呢個罪犯溫床

隨口都講到一堆例子，犯左罪或者做左d成個社會都認為唔道德既事，你仲可以係黃金時段見到佢出現

崔健邦 醉駕、打女人
楊明 醉駕
蔡思達 假學歷、偽造文書
惠康弘 虐蓄、偷食
黃心穎 偷食
黃子恆 偷食

歡迎大家繼續講
但廖小姐見到呢個post既話想同你講聲唔好氣餒
你間公司係罪犯天堂，加上你前男友又唔係咩名人
過幾個月冇人記得件事，準備瘋狂接job啦

多JOB係因為私家雞,唔係因為TVB

達哥都私家雞? 邊位高層咁重口味

呢鋪佢出晒名啦
一定大把有錢佬想試下佢個淫閪有咩咁把炮令到條仔為佢死
發達啦

好似除咗楊明同蔡思達
其他都半收皮狀態
黃賓穎直頭皮己收

可能你冇開tvb, 但其他人仲活躍係螢光幕
至於黃心穎係佢自己辭退, 佢出事後過左一排冷河仲有劇上, 而且仲係一二線角色